我法國女囝温柔已經贏左9 成半

返左新工幾個月
觀察到有2個女仔：
A廿頭，樣薯薯地，但好乖巧feel, 文静，講野大方得體，經常面帶微笑
B廿尾，樣貌娟好，食煙紋身，每句都夾d粗口，成日扮哂大家姐咁款，情緒大起大落，小小唔滿意就屌哂老母咁

一開始我都成日望b, 覺得佢幾索後尾覺得佢好撚煩，聽到佢把西聲就繼而想像到個西面
相反a個性格好似聖母咁，幾時都咁温柔對住佢有種被治療既感覺，好似有d鐘意佢

A做正印 B做SP

通常青頭仔都會有呢種幻覺，我唔怪你

讀多幾年書先啦,文盲

好唔好咪撚用語音，load左陣先明up咩野

法法法法法法......法你老母

可以

咪又係雞